「前事不忘，後事之師」銀髪族防疫講座

#9May #中環 #講座 #銀髮族

「前事不忘，後事之師」
銀髪族防疫講座
日期：5月9日（六）
時間：16:00 - 18;00
地點：中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
*舉行條件是連續14日無本地感染個案
Source :

銀髮族好野搞得成的話大家可以支持下